Tous ces supports de cours sont placés sous licence « Creative Commons
Attribution - Pas d’Utilisation Commerciale 4.0 - International »

Pour accéder à une copie de cette licence, merci de vous rendre à
l'adresse suivante :
    http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/deed.fr

------------------------------------------------------------------------------
All these slides are distributed under the "Creative Commons
Attribution - Non Commercial 4.0 Internional" license.

To get a copy of this license, please consult:
    https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/
